★$4000信封面寫d乜，可以優先處理？

我係大媽"可以嗎？

我老豆係李剛

認真 “入有炸彈”
一定會優先處理

禾屎惺儀民

我爸是李刚

腥講仁

內有4千元

優先

副本：抄送689

投訴信

美國國家機密

港獨萬歲

腦魔一日開幾多個$4000 POST

老貓日諗夜諗4000

I have big dick

不誠實使用電腦

畫個心

我是慢慢踎

教唆他人犯罪

最重要cc

中國共產黨萬碎